請義士好好戴上裝備

發夢見到 好多前線既朋友
戴個口罩眼罩就衝
第一係防護性太低
第二係太容易比人認到個樣

緊記 要保護好自己